421869
9036
Thước đẹp, dễ thương, chất giấy tốt, giấy bóng giữ nó không bị ướt. Thước màu sắc rất tươi tắn phù hợp với trẻ con. Em của mình rất thích, đòi mang đi khắp nơi. Sách tiện lợi, dễ gấp, hình ảnh rõ nét, từng hình ảnh, chủ đề đều rất rõ ràng, từ ngữ nổi bật trên nền tạo ấn tượng, giúp trẻ ghi nhớ, dễ thuộc, kích thích trí thông minh của trẻ. Có thể dùng nó để đánh dấu từng bước trưởng thành của trẻ. Ở dưới thước còn có nói về chiều cao tiêu chuẩn và các bước kiểm tra thị lực và sự phát triển của trẻ, cung cấp rất nhiều kiến thức.
5
1226976
2016-04-25 23:19:13
--------------------------
